做緊公墓員既你 如果強制要健康碼番工點拆？

如果自己交樣本就易搞 求其搵啲口水俾佢
如果要去檢測場地驗 咁點算

做得就預左啦
叫你食屎咪食屎 吠兩聲咪吠兩聲囉

做得公務員預左乜都帶頭

偷換概念到呢
做公墓猿係個人選擇 邊個可以迫你?
但與生俱來做香港人 邊個有得揀?

我係咪唔小心釣左隻公墓猿上水?

班公墓員你慌佢地會反抗咩薪高糧準話知政府要佢地摺埋含撚啦, 佢地條底褲就黃

兜囉兜囉

我講公墓猿, 你自己講香港人架嘛
咁我咪解釋 與生俱來做香港人, 如果比政權迫你一定要驗 唔驗就坐監打把 可以點揀
係咪怕死怕坐監就叫無骨氣啊

但你班垃圾自己揀左做政府隻狗 無人迫你架
如果政府叫你一定要驗 你都唔推 唔Quit 乖乖地DNA送中
咁唔係無骨氣係咩野
唔係為五斗米折腰係咩啊

呀蛇坐咩位咁巴閉啊
不過咁既辯論質素都唔方係咩professional grade了
自己比人講兩講就嬲, 亂咁咬人 咁都唔係叫比我釣上水

如果你係一個有獨立思考能力言之成理既civil servant我咪叫你一聲公務員/呀sir囉
如果係你呢d垃圾程度我咪叫你公墓猿/公墓狗囉.
明未啊
聽朝準時起身返工奶呀sir袋底啦

上面釣左隻垃圾上黎 爭住辯解但又柒下柒下

要驗我第一個排隊去驗 表忠！

你都係想我咁講啫

阿sir好波

btw樓豬你個名

怕你條撚樣唔明我再講得簡單易明D

被一個地方政府迫害, 怕死怕坐監而被迫做/唔做某樣野
v.s.
被自己僱主迫害 怕比人炒而做/唔做某樣野

你咪開個post vote下大家覺得邊個情況叫"無骨氣"

要強制驗嘅話點止公務員
由雨傘開始最先逼員工表態簽名嘅都係中資
再者
搞掂完公務員同中資員工
下個咪學生同港資
唔明有咩好冷嘲熱諷

你比部啊公電話我先

終於有人明白我想問咩
出哩個post唔係想引戰 係真係想解決個問題
可能舉公墓猿哩個例子極端咗啲
其實想問晒所有被公司逼驗既人 可以點拆
唔係個個逼驗既都薪高糧準
例如sogo/百佳 salesperson 佢地真係為糊口
所以暫時黎講辭職/屌人唔辭職 唔係一個option

講真係唔捨得份好工咪大方認左佢囉扮咩有骨氣，最多每月捐返部分人工比手足買贖罪卷（雖然我睇佢地都唔會），依家直頭又要做雞又要守負節牌方

講得呢d就大撚把人出黎鬥黃嫁啦屌
好似好型咁

係 兒登開post真係搵唔到答案
我太天真

今日公務員 第日中資 港資
到時以為外資有得避？

做緊郵局, 前排已經強制班前線去驗
不過以我所知好多人冇去

全香港一齊唔好番工
全香港番工又唔想DNA送中既都係又要做雞又要守負節牌方

咁你有冇驗? 點樣唔去?

啲學生走唔到又係因為無料

我唔係前線, 未洗驗住, 署方話唔去驗要寫memo解釋
有人就驗果日SL, 有d 就寫memo 作d 理由唔去

一定唔去

成世無得升都無所謂，最多炒左我，咁我直接移民（仲可以離境嘅話）

做緊xxx既你，如果強制要健康碼番工點拆？

無撚聊，事實上有幾多人會因為唔想去check連份工都唔要？俾公司逼去做既就係藍，對唔住手足

咪撚spin啦你而家講緊公墓員呀，先唔講私人市場有幾多會迫人驗，但係就算我老細迫我驗我跳船去第2間公司容咩易搵返同樣人工？可能仲有得加添係你地班公墓員先唔捨得個鐵飯碗啫，無計啦，由你地投身公墓員依啲做又36唔做又36既工開始，你地已經放棄左係市場上既競爭力，唔好意思我講得太白

兒登仔憎公務員多過黑警港共支共
有咩事都屌咗人地公務狗先
又唔諗下公務員係唔係真係咁易郁到
又唔諗下如果搞掂公務員
下個會唔會搞自己
兒登仔比自己老細逼咪又係好嬲好嬲
然後好嬲好嬲咁去驗

避得就避,避唔到咪硬食囉,真係要拆得移民

55

佢係五毛

分化前線黃絲公務員，樓主係五毛熱狗，拉

你講野同藍絲一樣

含啦
你:嗯嗯嗯⋯⋯

放撚心
到時中資員工一樣要含撚驗

如果所有工都要驗左先可以返工呢？

兒登仔標準答案：移民
唔係就等入集中營

Sorry可能我標題set得唔好
到公墓員強制驗果陣
其實真係仲有好多其他工既人都會效法
例如老師 醫護 社工
咁佢地係咪已經放棄左係市場上既競爭力？

其實你真唔明定假唔明？你講果3個例子要轉工一啲都唔難，佢地先係有最大競爭力既一群，衰啲講句大把人爭住請，剩係你地班公墓員先至需要擔心跳唔返出去私人市場

我有話我係公墓員咩
我講果3個例子要轉工真係一啲都唔難咩？
如果係老師 香港係有好多學校呀
就真係因為要驗而放棄成班學生咩？
間學校大大話話教左十年 話放棄就放棄咩？
咁所有官校得番D藍屍教 去洗D學生腦

咁你走咗未啊
你未走你咪又係留返響度做公務員
如果聽日就係健康碼要公務員行先，你咪又係要聽日行先

唔話你係垃圾都唔得
有point駁我咀未啊高級公墓猿

黃屍狗仲信檢測DNA送中🤣

佢話田果你老豆老母有錢比仔女移民就叫有骨氣
但佢自己隨時為個point十幾 返工對住呀sir汪汪汪 被人夾兩夾就仆過去DNA送中 又唔叫無骨氣

唔驗就無經濟能力可以生存 咁咪已經變左無得揀
但強制公務員驗的話 情況唔係咁呀麻

雖然樓主話想諗方法拆辭職唔係解決方法
但我真係唔覺得你個scenario setting 以公務員既一貫作用會有方法拆囉
結局咪就係 9成9人照驗 可能有1%唔想送中咪quit 有咩好討論

做狗就要食屎

大淡啲吾撚該

即係好現實講句
冇辦法移民嘅香港人的確係要硬食

不過公務員就唔係冇辦法唔做
一路笑香港人冇得走就要硬食
但係又唔諗吓自己係自動選擇去做公務員再硬食

即係概念上，如果香港人食一舊屎，佢嘅身份作為香港公務員，就係處被逼但又自願食兩舊屎

咁已經係另一個情況啦
同你個topic差好遠

重點都係有得揀同無得揀既分別咋嘛

我最鐘意狙擊某班公務員就係因為佢地無論思想上, 態度上, 邏輯上都係好乞人憎. 成日講到抗爭付出問題, 罷工問題, 同埋呢D兩難取捨, 就成班講到自己高高在上咁款 係都要自己拎光環話你班蟻民係垃圾. 雙重標準到

上面啲公務員on9姐 好做唔做走去做黃屍
唔諗下邊個出糧比佢地 走去反政府 都低9能
我真係唔明做公務員點解要做黃屍
利申:會去做檢測 支持政府 年年keep住跳point 輕鬆工作 安安穩穩就算
平時又可以吃喝玩樂 唔洗為份工煩惱 又唔洗理工作表現都有人工加
仲理乜野政治呀 開開心心生活唔好咩

對唔住 其實我個post既標題set得唔好
應該係如果公司要健康碼番工點拆
我係指晒所有工作 唔單止公墓員
用公墓員係因為佢地係最迫在眉捷 要諗既一群

薪高糧準要包比人驗架喎

除左唔做你仲可以點拆

人工包埋

利申 T-CON

連登論調，就係公務員根本係藍，連登早已放棄公務員

冇咩問題，有人工準時出就ok

最緊要有工番
有糧出

結論咪就係
有得選擇轉工既都仲可以諗
無得選擇既 就無野好討論

就算公務員你話你份糧要養一家四口 出面轉工比唔到 我都覺得可以接受
但真係唔好又要做政府又要拎光環 講到自己情操幾高尚過出面打工仔

取消wfh係私人工帶頭

知恥近乎勇
就算你係真心 我都會respect你多過上面條廢柴

啱呀, 加薪有得帶頭, WFH有得帶頭, 舔著數嗰陣就仆到去, 罷工罷市又無撚咗影, 而家有健康碼梗係要公墓員帶頭啦, 仲要逐個同我親身「咽拭子」去撩sample呀

又要做政府工 又要反政府
幾撚on9

兒登仔on9又針公務員
不如話你老細叫你一定要有健康碼先返得工，你會點啦！
係咪個個都辭職唔做呀會？

2種心態我都唔會有咩講法:
1. 真手足 放工唔去發夢都有捐錢 打文宣戰線 種種付出
2. 認自己港豬 認自己好需要份工 無咩本錢/動機去抗爭 驚比人炒 檢測咪檢測囉

但第3種心態 就係又要做公務員又要奶呀sir 又無付出又唔敢罷工 但又要話自己好黃 講兩句就淨係識問返你地非公務員有幾高尚 我地做公務員都好慘啊點點點咁
一路做一路屌, 自覺自己高高在上 市民就係垃圾
雙重標準學足大波華

呢d人我見一個屌一個 話我分化都係咁話

有骨氣啲咪唔好驗 辭職走人
睇死佢地死死地氣走去驗

你唔做佢可以點？炒左你？
仲洗問

照先登仔邏輯 原來真係有五百萬藍絲。
做政府又藍，做中資又藍